請問你哋iPhone用乜嘢個相落電腦？

我插條USB線落電腦
直接拉落嚟啲相好亂

有冇其他方法

你要過好多? 我一兩張就用dropbox 不過都少 直接upload去facebook再拎

icloud

巴打，想問電腦板icloud點set同步相片？

3萬幾張？

Airdrop

windows =
macbook = airdrop